有冇人識后羿

有冇人有佢Whatsapp/ 識佢真人

幫幫手叫佢射埋淨低個太陽落黎吖 好撚熱啊

登陸太陽 闊!闊出去!

豁!豁出去

我比金正恩個whatsapp你